[反了反了] 金鐘前線黑警老婆怒屌林鄭

各位警員日日OT返到屋企嘢都無力扑
仲要畀林鄭同聰聰當condom
真係冇陰功

陰功豬
警務處長、特首同保安局局長都瘋狂公開呼籲大家投訴自己同事

老婆日日就係屋企又擔心老公
又要自己一個人孤獨地食飯
真係好鬼慘慘豬
吃力不討好

罷工

假撚到

有d假

唔罷工都hea做啦，咁博一陣畀人投訴呀

吹到驚個老公冇命返黎
人唔笑警犬都吠啦

真係有啲假

佢覺得係佢老公俾人打,而唔係佢老公打人咪撚卸晒個責任去777度啦,你地警犬一樣咁撚閪

dklm 把聲咁似火雞姐嘅 ????

0.5/10
感情方面有待改善

又嚟呢啲無聊扮屌其實維穩垃圾信息，慳撚啲啦，交啲戲先好出嚟獻世啦

真係好危險架，今日先喺花槽發現堆磚

好假

笑撚死

621圍立法會定禮賓府

Wechat ... 好假喎

把聲做緊戲劇?

各大傳媒開始保護黑警, 話黑警家人比人起底好驚. 我屌你老母喇! 我要讉責612 黑警暴力呀！SPIN 到大家十杖遠

屌聽到句句暴徒就唔撚想聽

又想洗白
唔好撚再理啦好嗎

屌你講到個老公去左打仗咁有裝備架麻柒咕碌，你唔串柒柒亂噴野點會比人打

我就覺得要多啲警察聽到
保護林鄭不如返屋企好好愛自己老婆

點解把聲可以咁撚煩

睇黎佢老公似係毅進仔

好撚假 把聲好撚煩 好似讀稿咁 完全冇感情
0分重作

把聲好撚煩好撚做作

TVB影哂笑撚死
蠢撚個隻豬唔怪得要嫁俾隻犬

呃師奶夠照啦

似做戲

去錄音室錄咁撚清

好撚假

係囉
依啲正式豬隊友

中學生話劇咩

好撚低質

假撚到仆街 大佬呀交戲都交足啲呀

中學生都好過佢，把聲完全無感情。

疑似金鐘前線警員憤怒太太wechat對話流出
Ming Wong
發佈日期：2019年6月20日
21 分鐘前

------
樓主, 你POST上去 定 轉貼?

你份人工包咗(好似係)

著到iron man + 美國隊長咁 係個身又噴野出黎又有循 仲有枝棍添 聽佢咁講 姐係話對住班用遮既都輸睇黎個個都係識超能力 裸裝都得

丟磚 飛鐵枝 又係呢d思維
21真係唔好再比人周到 佢地打黎打去都係呢個point
衰過唸經

Too fake

唔多信唔係主動流出嚟比人聽

你要諗諗target audience 個腦聽開乜

個劇本夠寫得差到爆

喂好撚假喎大佬

假撚到 臨時演員都係演員黎 做好少少得唔得呀？

聽撚到把聲都燥

唔好當我新來喎
WeChat錄音最多得1分鐘嘅咋喎
仲有講嘢好似唔使透氣咁
好似寫咗稿咁樣樣
搞到我聽咗一半都唔想再聽
真係好假。。。
下次check清楚啲料先至up上黎啦大哥

肯定係d黃屍扮野
想分化一哥同警員既關係

佢把聲好難頂

如果份稿冇咁多句暴徒會真d
下次努力

Btw多謝對方提供分化材料
大家去返藍絲嗰邊散播就ok

咩人娶咩老婆白癡閪

佢地班信徒主打丟磚 飛鐵枝 次打收錢做野
三打影響民生 同埋我諗佢地入棺果刻都唔
敢面對中信圍困事件

屌你老母 你試吓放路 比我地衝入去打柒班高官
你估下有冇人會搞啲警察？

本世紀最大笑話 警察話自己中立

屌
屎就我地食
有彩就你地拿，CP玩晒啦

屌你老母咪撚再流出嗰啲同情可憐黑警、話佢地開始分化嘅post啦
好嘔心佢地明顯係同我地係兩個世界
除左要清算黑警之外
依啲野應該睇都唔洗睇

因為你唔係target audience

咪撚扮 點證明係真
黑警永遠唔洗旨意洗白

鑲撚晒pad咁你驚閪咩

求各路巴絲推依個穩民心
推埋上 ig(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

0.1/10分，鼓勵分

謝安琪把聲

班狗Full gear都驚，不如驚下前線啲學生仲好

真心痴撚線

聽到有d尷尬

長輩圖思考領域

搏上位？

幾假下

又睇tvb比人洗腦

唔理 post定先

中學生讀尼啲對白都應該真過尼條女

仲以為你老豆去伊拉克

班狗會知錯？咪傻啦
權力下佢地只會絕對服從
唔撚會有獨立意志

超假

咁似讀緊稿

好撚假喎
唔好再嘥時間玩膠啦屌

好明顯假啦

把聲好低b

呀邊個邊個, 你把聲而家好緊，駛唔駛啖飲水先再Take過？

唔駛講咁急。

Writer, Trim短D D scripts得唔得呀？而家好類聚喎。

屌，百九幾個take都唔得，下次揾D專業D嘅配音得唔得呀。

點聽都覺得假

嘩！假撚到你
起碼都要雨革律敦治醫院 級數啦係咪

condom仔冇得洗底嫁啦 罷工或者有機會既

臨時演員都係演員

佢哋服從嗰個唔要佢啦
無獨立意志就要聽聽
究竟個老婆有幾擔心自己
下次返工hea做算啦
還掂都要幫高層墊屍底

假到我一路聽一路好尷尬⋯

多行 不__必自__～

你唔係target audience...

其實真係好假
講嘢甩甩咳咳好似背緊稿又無咩感情，
「Tvb都影哂啦」真正睇開tvb既人（例如我阿媽）會直接講「電視都影晒啦」
同埋會唔會錄個音錄咁長而唔係分開一段段，重點係有好多位佢都好似諗緊下一句講咩
咪再放呢啲假膠錄音出嚟啦 好煩啊

正解

真係假到 背稿都唔係背成咁掛
不過睇得出政府同on9共產黨開始想打感情牌黎搶返d人心
搵madam扮好人
放風林鄭好慘俾人屌喊左幾次
一堆黑警話自已比人bully
而家搵個黑警老婆出黎扮慘

唔撚想知 全裝備驚條撚啊 普通軍裝就話姐

一聽就知8婆聲線 同龜喺天生一對

CS狗 聽把聲就知你閪唔閪

黑警係呢啲㗎啦

把聲想打9佢
佢句暴徒好un耳

愛回家都真過佢

教材

屌，你話假咪假囉，比人過橋抽版嗰個唔係你，又唔可以屌九D老頂。咁可以㸃呀。

正解，散過去

毅進仔係賤過袋底泥㗎啦
Btw 把臭閪聲好撚假

收皮啦臭閪
你老公比人打有冇片睇呀???
你老公打人就有哂片啦 屌你老母死臭閪

嗰把咁嘅死人聲
我係佢老公日日兜巴星佢

戇撚鳩妳老公打到示威者爆晒缸驚有報應就真

老尷到唔想聽

假得濟

反間計

佢自己聽完有冇笑
把聲做舞台劇咁
廢老先信

假到 屌

笑撚死我。

咁撚辛苦咪撚做囉

over 咗少少

下次努力

可唔可以專業少少

其實有咩危險著曬full gear又well paid
你地咁蠢又高人工對唔對得住班地盤工人

好假喎⋯⋯
而且WeChat 唔好錄音得得一分鐘咩⋯⋯作都認真少少寫WhatsApp啦

係驚都驚啲仔女冇左條命先啦 警犬 full gear 任打不威者都得啦

好假喎

好撚假但係真又唔出奇
因為港豬個腦真係咁
凡事只睇表面
TVB靜係播黑警俾人打,唔會播黑警點樣仆街
一隻港豬一睇就嬲到震覺得d人搞事搞亂香港
但果班柒頭根本從來冇興趣了解點解會發生d咁既事
係佢地眼中就係有人話我地一齊搞亂香港啦,
然後就會一堆on9仔一齊話好呀去打鳩d黑警搞鳩政府啦

死撚左去啦 邊個返工唔辛苦呀on9

臭雞

創意幾好 係差喊埋出嚟
八婆聲太常用 減少DD會真啲

差的感情

已經夠...

渣架垃圾,我遊完行再幫你扑你老婆啦

lm

又出黎派膠

假撚到 不過呃廢老夠做啦

推

短啲會真少少

但可能扼到啲廢老

請個臨記都請好d啦

係咪冇得同老公扑野嬲嬲豬呀
搵個sp扑啦

假到